[搶救CCTV][請馬上行動] 831之謎 保存路面CCTV[商舖/車Cam] 至關緊要 證據黎架

831太子封站24小時, 班狗同狗官一直拖,
但依刻有一樣野, 極之緊要但未宣傳夠, 唔可以再拖, 就係

叫齊人保留當晚 CCTV 片段 [商舖/車Cam]

一般 CCTV 最多保留2星期, 依家差唔多盡啦,
唔好屌話咁遲, 我都係突然心血來潮諗到.

唔該唔該唔該

果幾個黨鐵站附近既商舖 (太子/旺角/油麻地/石硤尾/荔枝角),
或者
有可能泊過係街度既車,
如果你個 View 係可能影到馬路既
快啲攞個 Cam 睇下先.

近 醫院/狗屋/狗會 或 其他敏感地方既, 譬如啲殮房之類呀
而其他地方有機會影到馬路既,
唔該都幫手
望一望下當晚 (831 2300開始至第二朝天光前) 段片啦

最緊要唔好遲左 CCTV 片段會被覆蓋左呀

依家要做既係:

1.想追查831既, 入 TG [還我831真相]

2. 組隊幫手去各區街舖叫街舖留 CCTV
(呢個一定要快!!!!!)

3. Share 呢篇出去 Facebook / IG / WhatsApp

4. 要求黨鐵保留埋石硤尾/油麻地/荔枝⻆站既CCTV

主要資料來源:
831 太子站死者有可能經石硤尾站 運送到警察遊樂會

[重開大整合] 831事件未必得2個死(2) 荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

最後
光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推

石硤尾站出面啲車cam

我P牌推唔到, 巴絲打認同幫手推

好重要！推

CCTV

好重要

推呀

PUSH 還我 831真相！
五大訴求，缺一不可！

大家幫手推下, 機會係細,
一人做多一步,
好可能真係有人死架,
義士唔係 condom 呀

推一推

去

0